由一年前嘅前線巴變左做藍絲

某某上年因為反修例事件所以先開始用連登,
本來滿心歡喜入黎睇下香港連登有幾咁團結,
點知入到黎, 佢發現根本係兩個世界.

有啲連登仔, 意見有小小唔同, 就人身攻擊, 就鬧人係分化5毛狗.
明明目標相同, 點解要話人大陸仔?
跟風行上哂沉船, 講兩句質疑一下又比人鬧, 最後一齊炒車.

有啲連登仔係咁: 所有對自己不利嘅證據都係假,
指出證據可能唔係假嘅人 = 藍絲.

唔信都唔緊要, 但Block人屌柒人, 唔聽唔聽,
呢個世界只能有一種聲音, 只能有你把聲
真心唔知佢地同藍屍有咩分別...

連登啲"論討"根本同起大陸鬧架一樣, 以人身攻擊為先, 唔理你係咪同路人.
一句"DLLM,5毛狗,又捉一隻"就以為好型KO左對方, 連理由都可以唔洗諗好方便.
前線巴之前比人打左成日, 入到黎比嗰班嘴賤咁鬧會有咩心情?

漸漸地, 阿某某有種報復心態, 好想呢班人得唔到佢地想得到嘅野.
某某開始唱反調, 開始由一個前線巴, 變成一個廢po五毛巴...
當人地想侵侵贏, 佢就想拜登贏, 佢好想見到佢以前撐過嘅嗰班人失望.

我明你心情
你睇下我既出post記錄你就知我有幾恨班港豬

真 有好多都入埋黨報復港豬

同路人黎ga

不割席不分化不指責

屌走同路人 中共最開心

屎台班一言堂賤種連fc都要屌 之後瘋狂炒車當冇事扮睇唔到 提起就block柒你 無謂對呢班戇鳩小丑癆氣 黃色港人港地 block人label人就就當駁咗永遠唔撚會用腦

五毛多撚到呢

上得一年
應該連真假膠都未識分

樓主智商都有待考究

真，好灰。批鬥批到心灰意冷

20~30萬uid 嗰班新會然最嚴重

總之獨立思考
上連/高登勿認真

因為連登真係好多五毛狗
你諗下如果唔屌鳩呢D PR五毛狗
連登就會淪落成為高登咁
變撚左做大半個discuss

但係你話咩嘴賤人身攻擊
可能有班人由幾年前反大陸人反得好勁
覺得佢地落黎係R福利
同埋搞到成個香港勁撚多人
佢地將道氣係連登發泄啫
佢地唔會分得到你係咪同路人
所以其實都唔洗咁在意, 佢地應該唔係話緊你
同時亦都可能有D都係五毛講既
目的就係想分化同製造矛盾
你永遠唔會分得到

中共最撚叻就係分化同製造矛盾
人民之間有矛盾, 管治就容易得多

如果真係頂唔撚順D冷言冷語既
離開連登一排啦
之後心情好D慢慢再返返黎
或者睇tg ig果d囉

BTW有兩個PO 必睇

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

block你唔係因為你係五毛啊
衰on9姐嘛

D五毛都幾勤力
一開po就回到

Btw 真係好多五毛
一個兩三版既po都最少有三個

好彩 見到上面好多人都po左果兩件五毛
Bye五毛

我推介呢個Post
香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

幻想啲人會好似on9仔女同好會咁, 玩得又吹得.
想講咩就講咩, 真正意義上嘅言論自由.

同一BLOCK LIST

唔係, 有啲連登仔前戲都冇, 一言不合就屌到我同我老母爛左

我覺得你可能中咗斯德哥爾摩症後群
被人打完之後做藍屍崇拜警察

藍屍，要撐警的
你未夠藍就唔合格

Fc =左膠

我明白你感受，你都要明白愛侵力，輸左都時時平復，作為手足這段時間忍耐下

考警啦

可以諗下自己係邊個時候先開始私怨
係無動力嘅時候？有挫敗感嘅時候？定係企左係美心門前？ 將自己嘅唔甘心同轉嫁落同路人真係好咩

拉

港燦就係支那種

全世界都五毛

算把啦，柒左炒車就話自己玩膠，撚新會然，你同波台狗有咩分別？

樓主係五毛,分化,PR,BLOCKED

岀現了

漸漸地, 阿某某有種報復心態, 好想呢班人得唔到佢地想得到嘅野.某某開始唱反調

淨係有呢個心態就知你唔理性啦 連自己一開始既目標都唔記得 其他嘢都唔洗點駁

仲對兒登有幻想？
兒登只係一班社會垃圾集中地

如果係前線，最多會屌黃Ｃ做黃屍
笑9和理非
我未見過前線會變藍絲，藍絲斬9手足都可以因為連登變藍絲，我建議你睇下醫生好Ｄ

講乜鳩都無用 我自己就一世都唔想比人封上藍貓呢個稱號

扮前線就有

DLLM,5毛狗,又捉一隻

唔鐘意連登就唔好上連登
頂唔順facebook就唔好開facebook
不過唔好因為憎愚蠢大眾就單純為反而反

人墮落咗 就好難返轉頭

會由前線變藍絲都好打有限，會有根本性倫理觀轉變一係弱智，一係俾人收買

呀仲有一個，就係五毛作故

連登我唔會BLOCK 藍屍
但我會BLOCK 低智狗/ 引戰狗, 呢類人, 不類黃藍, 一律BLOCK

藍屍, 我可以當你政見唔同, 大家討論
但係引戰/低智狗, 一黎就爆粗, 人生攻擊, 明明弱智就扮高智, 呢類人討論都徙時間, BLOCK 鳩咗佢就算

因為連登好多5毛PR
尤其成年都P牌嗰D呢

唔該唔好斷章取義

唔屌毛最後會有好多風向post

好型

就係你呢啲

光復香港 封鎖革命

你唔係冇道理，但點變都唔會變藍絲

黃真係變到藍?
只係變成表面包拗頸或者沉默既黃絲姐.....

我都有D明...好多黃絲不講fc
只願相信自己立場有利既野.

又有好多黃絲搵人著數..

不過無論點都好, 721 831呢D 仲係要識分黑白.
好難站到藍絲立場

做人最on9 就係為別人而生活，黃屍就係咁柒

前線都可以變藍絲笑撚死人咩

市論自由係咁架啦
Block你咪block你

想問你坐咩牌子監獄？

唔係成日上連登既5毛pr

咁講啦樓主 你係唔係5毛我唔知啦

有時連登仔係會過左火誤中副車

但係邊個做成呢d問題出黎 大家都知

我有時d觀點 都會比人抽秤

咁又點 真係嬲既就離開一排過下冷河先囉

唔駛下下都咁上心既 人誰無過

仇恨會令人失理智

講真你話我on9又好乜都好 我點都與香港同行 與藍營為敵。

兄弟爬山，各自努力，所謂團結，有組織就容易被收賣。

我都覺cc台有問題
但因為咁而變藍絲係你on9

利申波台狗

識獨立思考就得
連登大把五毛係屈毛狗

拉
點都唔會變到藍絲啦

老鳳

建議你都係唔好再上連登。

咪你呢啲撚樣五毛 搞撚亂個場囉 收皮啦屌你老母臭閪

同感

連登不嬲都係咁

收到了
Blocked

啱呀

好同意，班連登仔只係想得一種聲音，同紅衛兵有咩分別？

思想咁軟弱，比人屌2句就改變自己立場，唔死都冇用啦

咁驚比人屌不如縮返老母個閪到啦
正宗柒頭
出個咁嘅post想人安慰你呀
算9數把啦你

又係呢啲，聽吓一講嘢好唔好？

你就死番支那啦

最撚柒果隻咪你囉

唔信都唔緊要, 但Block人屌柒人, 唔聽唔聽,
呢個世界只能有一種聲音, 只能有你把聲
真心唔知佢地同藍屍有咩分別...

Yup,日日上CCTVB、央視、CNN吸收同自己對立嘅資訊，點解要block 咗呢啲藍絲嘅聲音
即使人生有限，我地都應該聽曬所有人嘅聲音，包括弱智五毛批鬥，係唔應該有prioritise同filter
推而廣之，totalitarian nazi facist misogynist嘅聲音我地都要聽，點解要話佢地錯

講依d廢話只係對仍然每日做唔同野嘗試繼續改變同破局既手足，同埋已經無辦法再繼續行落去既手足既侮辱

無論咩政見都一定有on9仔，同時pr 5毛都可以融入任何角色去搞串個party，重點係你自己既初衷有無變。

簡單個句，不論個世界變成點，我會誓死反抗支共同港共政權，而唔會成為同流合污既一份子。

騙人的吧我都一早block埋

有咩人先會用反修例事件呢5隻字

起底
Block

喺網上爆響口話自己上過前綫樓主係咪搏拉

事實
證明唔撚係做大事既人

樣樣都咁上心
真係咪撚上連登

唔洗啦唔該，我支持拜登的，謝謝